跟本坐係度痾尿既生物做到高層都係靠幫老細含撚吞精而獲得權力同高薪

真係污撚糟到仆街

肥鳩大隻乃連登論壇知名柒頭，經常誣衊本癲狗借佢條傻鳩上位，點知當佢同本癲狗正面交鋒就高下立見，廢物現形，睇下各位撐邊個多d

咦? 肥鳩大隻，你想借本癲狗上位失敗wo，睇下我同你個post分別既支持度上唔到位發爛咋呀傻鳩

再睇下你條本癲狗交鋒之下係輸得幾咁羞家

由此可見，肥鳩大隻同本癲狗實力縣殊，想借本癲狗上位卻慘敗收場，因而只能作出零星而無力的反抗，反過來誣衊本癲狗借佢條傻鳩上位，其實本癲狗只係從容撚狗，已獲得大家支持

同時亦證明左，無論肥鳩大隻花盡心機，唸盡辦法想同本癲狗玩，但換黎既結果只有慘敗同被撚，所以永遠活係本癲狗既陰影之下

肥絲大隻，柒人柒事，2018第一炮之小丑娛賓

話說有巴打問有冇人去過“好景4樓有4級”，肥鳩大隻自以為聰明，串人應該講4仔，唔係講4級，講4級即係大陸人:

點知有巴打出埋片，證明本地呀叔係會講4樓有4級，用“4級”哩個叫法並唔係等如大陸人:

肥絲大隻頓時柒到貼地，啞口無言，落荒而逃，狼狽至極，但卻避免不了各位巴打爭相繼續對其恥笑

溫馨提示: 肥絲大隻其實你咁撚柒，不如開post或者留comment之前，咨詢一下你老母既意見先，咁會減少好多被人恥笑既機會

連登認字柒警肥絲大隻2018之柒人柒字on9無極限

係“係噉叫”先岩，唔係“係咁叫”呀柒頭皮

枉你條傻鳩自命認字特警，自己又on9地打錯字，今次無得賴篇野唔係你原創所以唔撚關你事啦，瀨屎就有你份

見你成日做小丑俾各位笑咁慘，本癲狗送份禮物俾你:

記得好好使用呀

系